 parágrafo segundo a justiça desportiva terá o prazo máximo de sessenta dias contados da instauração do processo para proferir decisão final parágrafo terceiro o poder público incentivará o lazer como forma de promoção social  